廣州KOL:學校唔俾講粵語

【全程粵語】越來越少的廣東人講粵語，廣州人怎麼看？

除此之外,仲有個問題,就係用粵語講普通話用字,好似佢個例子,小朋友:叔叔好,又係共產中文